突發 新城市有人光復宇宙

有條友拍住片突然嗌光復宇宙 太陽革命
叫人投佢入議會團結黃藍

而家僵持中

聽唔出點犯法

冇犯法喎

真係好似龍心

龍心條仆街原來未死

龍心？

冇犯光顧香港 時代廣場

農心

boboboy

跟本就係龍心

原來呢條藍屍仲未收皮

又係龍心.....

唔想理呢啲無聊人

又係佢

佢係Matt 哥始祖

話說之前係東涌見到女大j玩直播

玩撚到時代廣場都要改名

龍心

咁正

同何君堯鬥紅

唔使好似根本係

佢仲話 信龍心 得永生 信基金 跌獲金

利：30分鐘前喺佢面前行過